拍左3年半拖 一d心動感覺都無 係咪唔鐘意佢啦

拍左3年半拖 一d心動感覺都無 係咪唔鐘意佢啦
真係好好好懷念以前曖昧 心跳加速既感覺
但佢真係一個好好既老公 但我又好似唔甘心一世就咁樣過
中學讀女校 入大學就同左佢拍拖
好似成個人生都比左佢咁
所以 唔知點好

平淡才是幸福
只能說你不配有佢

我明白啊 但當你一有機會接觸男仔 就同左佢一齊 一d出面既世界都未接觸過 就唔會咁諗了 佢係我第一個男朋友啊

d 臭西係咁
然後大條道理話唔夾
一句到尾貪新鮮感

55
咁咪分手慢慢出去玩囉

係你鍾意新鮮感

過多排你會飛左佢
然後玩4-5年左右就會後悔

樓主意思想試下比其他人中出
認真建議搵sp好喇 做下肉便器
條仔就留住 如果唔係你後悔都仆街

睇你出去玩完仲有冇男人肯要你

你估對方何嘗冇咁諗過?
只係為左你將妄念抑壓
而你 好明顯 失敗左
所以我話 「只能說你不配有佢」

我就係知我會後悔 所以先咁苦惱
唔係一早就分左手啦

然而 我亦都唔知 如果一直咁樣落去到結婚
我將來又會唔會後悔唔見識一下呢個世界先

咁我都未做過任何出䡄行為啊
再加上佢大我幾年 都玩過了~

未做過任何出䡄行為只係時機未到
但你依家既想法表示你已經準備好把握呢個時機既來臨

我要講係咁多
條路自己揀 仆街唔好喊

你唔值得擁有佢囉

會
而家唔玩，你個念頭只會愈黎愈大
儘早放過條仔，第日你俾帽佢戴會好hurt

分啦 出去試下仲好